點睇尋晚屎波寧守死左美欺

美欺波皮都掂唔到 仲話世一

唔過兩頁

贏唔到有乜用

琴晚會員累事先會輸波

踢英超就係咁,邊會比你過完又過,身體對抗一撞就輸哂
西甲成班好似禮讓佢矮,當佢傷殘咁,又唔敢踢又唔敢撞,由佢過完就睇表演

留名次回合鞭屍

守唔住Shaw

唔好叫Luke shaw喇 叫碌撚啦

失波果球咪佢傳出黎

樓主意思係美欺差啲俾佢打撚死咗
唔關足球事

樓主打錯， 其實想打 打死咗美斯

之前對英超球隊嗰啲比賽全部唔計？

喂 點睇又入兩球